［有圖］菲傭出軌致宮外孕放長病假行為不檢搏炒 真空上陣抹地疑勾引僱主老公

香港人既要工作搵錢，又要照顧仔女，實在是應接不暇，所以不少家庭都會聘請外傭，以分擔日常家務。不過，近日就有位港媽在外傭身上遇到麻煩事，對方態度奇差，以行為不檢有搏炒之嫌。
事主在Facebook群組《外傭僱主必看新聞訊息》發文表達對自己聘請的家傭的不滿，事緣是家傭本來都有老公仔女，但來港未夠一年就出軌，結果導致宮外孕，要到醫院做2次手術，一共要放30天病假。

點擊圖片放大
由於外傭就算請病假都好，都要住在僱主家中。可是家傭因不用工作的關係，她的態度愈來愈差。先是出院當日是下午2時，她完全沒有通知僱主，直到晚上11時半才回家，更懶理消毒程序，肆無忌憚地走入屋。僱主即時表達不滿，惟家傭只以笑回應，然後高聲唱歌走入房，態度輕佻。

家傭放病假，僱主於是好心煮多一份午餐給她，更影相傳短訊叫她出房吃，但她卻不瞅不睬。有朋友叫她外出時，更無視僱主一家人在廳直行直過出門，就算小朋友叫她也不予理會。

此外，家傭有日主動叫喚僱主，僱主以為有急事便入房了解，發見菲傭只穿內衣褲，於是不滿她衣衫不整，她卻辯稱自己準備沖涼，僱主又懷疑她想勾引其老公，因為她曾不戴胸圍穿低胸裝抹地，令僱主十分憤怒，惟家傭仍放病假未能即時解僱，還要每日煮飯請她出來吃，條氣唔順。

網民看到事主的分享後，都覺得家傭態度不佳，直言「 你個件都幾極品喎」、「離譜」，又勸事主「其實你唔使煮埋佢食咁傻豬架」，而事主表示家傭放完病假後，就會向入境事務處講，希望不會有下一位僱主受害。

你妈死了

有圖

圖:

只穿內衣褲叫女傭主，
好似同釣引男傭主無咩關係

This?

點擊圖片放大？？？

圖？

真係咁靚女？

樓主老母好淫...

有冇前傳先

勾引阿sir

佢意識到做雞仲賺得多

真空上陣, 阿Sir係唔係唔得

連登仔入黎幫工人姐姐護航未？

可以咁串一定係佢老錢攪大人個肚，仲要宮外孕啦

點擊圖片放大?

This

入到黎你俾幅咁既圖我

之前係唔係巴打出av預測股市圖
可唔可以開番

咩黎